ตัวเลข
นัยสำคัญ
สูง
ผู้ใช้
งาน
ตอนนี้
จำนวน
ผู้ใช้
งาน
สูง
ที่มา
ราว
ตัวเลข
ผู้
เกี่ยวข้อง
บอก
คนใช้
งาน
ราว
จำนวน
ผู้ใช้
งาน
สูง
ข้อมูล
ที่
ผู้บริหาร
รายงาน
ล้าน
คน
ล้าน
คน
ล้าน
คน
ล้าน
คน
สำนักข่าว
อย่างไรก็ตาม
ตัวเลข
ถือ
ห่าง
ผู้นำ
อย่างไรก็ตาม
ตัวเลข
คาดการณ์
เท่านั้น
ใช้
วิธี
คำนวณ
จำนวน
ผู้ใช้
งาน
ประจำ
เดือน
ใช่
ตัวเลข
ทางการ
สอง
บริษัท
1090
140
150
310
44
%
Bloomberg
Bloomberg
Bloomberg
Facebook
Snapchat
Snapchat
Snapchat
Twitter
Twitter
Twitter
Twitter

